有冇人會成日諗翻起以前嘅唔開心嘅事？

同前度分手接近大半年 佢比帽我
宜家都搵到一個好錫我嘅男朋友
但呢幾日都會諗翻起以前點比人hurt嘅回憶
明明自己已經唔再愛前度
明明已經知道自己係值得比人愛/愛人
但我個腦就會成日彈起以前唔好嘅野
究竟要點做先可以停？

會成日諗返起自己啲柒事諗起同屋企人出街食飯返屋企嗰陣仆街好撚柒呀屌

當你諗 "點樣可以唔諗" 嘅時候已經輸咗
應該揾D野做填滿搭車、沖涼、臨瞓等"思考"時間
例如
搭車 (手機)
沖涼 (唱歌)
臨瞓 (諗下一日有乜要做)